點解deadpool成日都咁鍾意用個春袋撞人塊面？

2集都有幾幕係咁

流氓英雄，流氓招式，唔夠賤格點夠過癮

腐皮壽司

鬼佬文化入面teabagging係對對手好大嘅羞辱

Teabagging
啲鬼佬打機都係咁
對你對手最大嘅侮辱

抄變態超人

成日侮辱啲卒仔